# the-cao-mobifone-bao-nhieu-so
Thẻ cào 20K, 50K, 100K,... MobiFone có bao nhiêu số?
<p style="text-align: justify;"><a href="https://3gmobifones.com/the-cao-mobifone-co-bao-nhieu-so"><strong>Thẻ cào MobiFone có bao nhiêu số?</strong></a> Thẻ cào mệnh giá 20K, 50K, 100K,... có số thẻ cào giống hay là khác nhau? Nếu bạn là người thường xuyên nạp thẻ qua thẻ vật lý thì nên nắm rõ tránh nhập thiếu hoặc thừa dẫn đến bị khóa quyền nạp thẻ.</p>
<p style="text-align: justify;">Ngoài cách nạp thẻ truyền thống, thuê bao có thể chọn <a href="https://3gmobifones.com/cach-nap-tien-truc-tuyen-tren-mobifone-next-my-mobifone" target="_blank" rel="noopener">nạp tiền Online qua kênh My MobiFone</a>, Internet Banking,.. Với phương pháp này, khách hàng hoàn toàn chắc chắn không bị nhầm lẫn số thẻ cào Mobi. Hãy cùng <a href="http://3gmobifones.com" target="_blank" rel="noopener">3gmobifones.com</a> tìm hiểu trong nội dung dưới đây.</p>
